橡膠樂隊去左邊？

好似好耐冇見Rubber band 佢有新歌, 係未收了皮？

抱起了幾千攝氏陽光

Sorry, 如何搵佢的右邊？